想問下睇連登睇到上左癮,點先戒到

一得閒就上黎,浪費晒d時間
想戒
想脫離呢個全港最大型邪教

開引戰post
俾連登仔屌到你唔敢上

自爆
Del app

引戰會上癮 你講句嘢d人追住秒回屌鳩你 平日同其他人whatsapp半日先覆

斬掉重練

斬手

改上高登

我顛起上黎兩個登都睇晒

點解你會用癲嚟形容？

沉迷到影響日常生活

Del app

用iphone?